你住公屋有乜撚地位 Ringtone

各位公屋仔不妨用呢首鈴聲激勵下自己

十連推下先
1

十連推下先
2

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

十連推下先
3

十連推下先
4

十連推下先
5

十連推下先
6

十連推下先
7

十連推下先
8

十連推下先
9

十連推下先
10